香港首席Youtuber subscribers 超越咗笑波子

大J過咗90萬followers
距離1M近咗一步 恭喜大J
笑波子而家87萬followers
Btw 大J啱啱出咗條手足figure片
好靚好想買返隻

Btw24號大家記住出黎遊行呀
最後最後毋忘721

恭喜大J

1224尖咀見

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

跪求大家，非即時運動post 可幫手用不推文回覆，幫下手足可以即時睇到更多資訊。

謝謝。

笑波子藍定黃？
利申：冇睇

今年唔使過lonely Christmas 了

唔係有個Emi Wong?

好似冇表過態咁制

Ok sorry

偽中立

大J

邊位

笑波子唔撚表態，仲衰過藍絲

初期好似有，但之後就平行時空

香港人都唔係佢主要觀眾

中立仲可恥

睇下點計
過百sub嘅香港人除咗佢仲有